針對pd造假風波我宣佈成立臨時iz*one

走降走油(唔使講)
走包(柯爛屎)
走純(好撚悶)

你預左呢個post比人咬死

行無愧怍心常坦 身處艱難氣若虹 (吃煙.gif)

牙包d屎我可以幫手食少少...

強制推行禁色情法

豁免牙周屁股蛋、權F青筋波、奈子健康色情寫真

要求izone K line獨立。

姜惠仁
冇實力冇綜藝冇反應
得個西樣

【推爆佢】城市論壇又有投票

反對👎🏼💔

一日WIZ*ONE 一世WIZ*ONE（團飯）💘✊🏼

反對走包

淨係走降得唔得..==

我宣佈樓豬1個人斬開12份出道

留牙曹好過留包

樓豬請停止沖擊WIZ*ONE防線，否則使用武力

走山寨

一個都不能少

你咪又係鍾意西

請問降係邊個？

矢吹奈子 世界第一